突發！共產黨開始搜證，緊記提醒家人咪亂講嘢！！！

好恐怖，記住大陸有親戚嘅，提醒家人小心講嘢！

push

唔好比佢沉底呀

push，大家要警覺

警覺！

但係有個深藍屋企人，再加大陸親戚，一拍即合

各位義士小心

小心呀！

大陸人係信唔過，連自己父母都可以善價而沽

幫手推，記住叮囑阿爸阿媽咪亂講嘢！

push，push，push！

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

已舉！

push！

P牌仔學人出PO

痴撚線

情況緊急！

哇佢老母蠢到加零一

可能係傾計唔小心講左！所以大家要提醒家人！！

全屋黃絲 唔怕 你地要小心 出街熄定位

似中詐騙案多啲
因為資料我估共產黨一早有晒